想錦滿伴你飛舞 全民熱城普

基本法 云根喜歡你

想錦滿伴你飛舞 全民熱城普
咦？係熱普城呀！
基本法 云根喜歡你

國師也～自豪

回錯sor~9~